點解 waiter要托高個盤

有無原因要托得咁高，為好睇？

冇咁易撞。